今時今日仲有邊度有齊時興隆嘅零食賣

除左少少咸多多脆仲可以係百佳見到之外
其他啲零食都消失曬咁濟
記得以前好鍾意食佢嘅青豆條
而家仲可以係邊度買到

百佳

百佳得花生
青豆條果啲搵唔到有

射射